點解袁國勇咁多事？？？

香港得佢一個醫生咩？？

KOL

政府傀儡